Plotseling de brede schijf van de maan ontstond en scheen vol met zijn gruwelijk en verwrongen vorm als hij vluchtte met meer dan levensgrote snelheid.
Ik vervolgden hem, en gedurende vele maanden dit is mijn taak.
Begeleid door een lichte hint, ik volgde de wikkelingen van de Rhone, maar tevergeefs.
De blauwe Middellandse Zee verscheen, en door een merkwaardig toeval, ik zag de liefhebber voer 's nachts en verschuilen zich in een schip dat op weg is naar de Zwarte Zee.
Ik nam mijn passage in hetzelfde schip, maar hij ontsnapte, ik weet niet hoe.
Midden in de wildernis van Tartary en Rusland, hoewel hij nog ontdoken me, die ik ooit volgde zijn spoor.
Soms zijn de boeren, bang door dit afschuwelijke verschijning, mij in kennis heeft gesteld van zijn pad; hij soms zelf, die vrezen dat ik verloor alle sporen van hem zou ik wanhoop en sterven, liet mark guide me.
Het sneeuwt neerstreek op mijn hoofd en ik zag de afdruk van zijn enorme stap op de witte vlakte.
Om je eerste plaatsing op het leven, aan wie zorg is nieuw en lijdensweg onbekend, hoe kun je begrijpen wat ik heb gevoeld en nog voel?
Koud, willen en vermoeidheid werden de minste pijn die ik bestemd was te verduren; ik was vervloekt door sommige devil en met mij mijn eeuwige hel; toch nog steeds een geest van goed gevolgd en geregisseerd mijn stappen en toen ik de meeste gesmeekt zou plotseling verzeild me van schijnbaar onoverkomelijke moeilijkheden.
Soms, wanneer de natuur overwinnen door honger, gezonken onder de uitputting, een maaltijd bereid was om mij in de woestijn dat gerestaureerd en inspirited mij.
Het tarief was inderdaad stug, zoals de boeren van het land aten, maar ik zal niet twijfelen dat werd opgericht door de geesten die ik had gedaan voor steun mij.
Vaak, wanneer alle was droog, de hemel wolkenloos en ik was verschroeid door dorst, een lichte wolk zou bedim de hemel, loods de paar druppels die nieuw leven ingeblazen en verdwijnen.
Ik heb gevolgd, als ik kon, de cursussen van de rivieren; maar de daemon algemeen vermeden, want het was hier dat de bevolking van het land voornamelijk verzameld.
In andere plaatsen mensen werden zelden gezien en ik meestal aftrekbedragen op de wilde dieren die hier mijn pad.
Ik had geld bij me had opgedaan en de vriendschap van de dorpsbewoners te verdelen; of ik meebracht wat eten dat ik had gedood, die na een klein gedeelte, ik altijd aangeboden aan degenen die mij met vuur en keukengerei om te koken.
Mijn leven, als hij dus inderdaad hatelijk voor mij, en het was tijdens de slaap alleen dat ik vreugde.
O gezegende nachtrust!
Vaak, wanneer ellendigste , ik zonk op rust, en mijn dromen dromenland me zelfs naar Rapture.
De geesten die bewaakte mij had deze momenten, of liever uren van geluk dat ik misschien wel behouden sterkte aan mijn pelgrimstocht.
